# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-wireguard package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2024
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-wireguard\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-22 14:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-14 13:07+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Additional subnet(s)"
msgstr "其它子网"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "All QR codes"
msgstr "所有二维码"

msgid "All client configs"
msgstr "所有客户端配置"

msgid "All tunnel configs"
msgstr "所有隧道配置"

msgid "Allowed IPs"
msgstr "允许的 IP"

msgid "Cannot open zip file."
msgstr "无法打开 zip 文件。"

msgid "Client Config"
msgstr "客户端配置"

msgid "Client Number"
msgstr "客户端号"

msgid "Client config"
msgstr "客户端配置"

msgid "Client config file does not exist.  Please apply changes."
msgstr "客户端配置文件不存在，请应用更改以生效。"

msgid "Client number"
msgstr "客户端号"

msgid "Clients"
msgstr "客户端"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Configure iptables"
msgstr "iptables 配置"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Created client."
msgstr "已创建客户端。"

msgid "Created custom config."
msgstr "创建用户自定义配置。"

msgid "Created tunnel."
msgstr "已创建隧道。"

msgid "Custom Config"
msgstr "用户自定义"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid ""
"Default networks in the plugin are created in the 10.192.x.x range. Choose a"
" different range to avoid conflicts."
msgstr "插件中的网络设置是 10.192.x.x 范围，请选择其它范围避免冲突。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Displays wireguard custom config status in a table."
msgstr ""

msgid "Displays wireguard tunnel status in a table."
msgstr ""

msgid "Docs"
msgstr "文档"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit client."
msgstr "编辑客户端。"

msgid "Edit custom config."
msgstr "编辑用户自定义配置。"

msgid "Edit tunnel."
msgstr "编辑隧道。"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Endpoint"
msgstr "对端"

msgid "Generate QR Codes"
msgstr "生成二维码"

msgid "Generating QR codes ..."
msgstr "生成二维码中 ..."

msgid "Local IP"
msgstr "本地 IP"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Network Adapter"
msgstr "网卡"

msgid "Persistent keepalive"
msgstr "链接保活间隔"

msgid "Please disable client and apply changes before deleting!"
msgstr "请停用客户端并应用变更生效后再删除！"

msgid "Please disable custom config and apply changes before deleting!"
msgstr "请停用用户自定义配置并应用生效后再删除！"

msgid "Please disable tunnel and apply changes before deleting!"
msgstr "请关闭隧道并应用变更生效后再删除！"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

msgid "QR code"
msgstr "二维码"

msgid "QR codes have been created."
msgstr "二维码已创建。"

msgid "Restrict"
msgstr "限制"

msgid "Restrict routing"
msgstr "限制路由"

msgid "Restrict routing to VPN subnet"
msgstr "限制路由到 VPN 的子网"

msgid "Restrict routing to local subnet"
msgstr "限制路由到本地的子网"

msgid "Restrict routing to these additional subnet(s)"
msgstr "限制路由到其它子网"

msgid "Running"
msgstr ""

msgid "Set to 0 to disable"
msgstr "设置 0 以停用"

msgid "Set to 0 to disable. Wireguard will use 1420 when disabled."
msgstr "设置为 0 表示禁用，禁用时 Wireguard 将使用1420。"

msgid "Tunnel"
msgstr ""

msgid "Tunnel Config"
msgstr "隧道配置"

msgid "Tunnel Number"
msgstr "隧道号"

msgid "Tunnel config"
msgstr "隧道配置"

msgid "Tunnel config file does not exist.  Please apply changes."
msgstr "隧道配置文件不存在，请应用变更以生效。"

msgid "Tunnel enable"
msgstr "启用隧道"

msgid "Tunnel number"
msgstr "隧道号"

msgid "Tunnels"
msgstr "隧道"

msgid "VPN"
msgstr "VPN"

msgid "Wireguard"
msgstr "Wireguard"

msgid "Wireguard custom"
msgstr ""

msgid "Wireguard tunnels by name"
msgstr ""

msgid "Wireguard tunnels by number"
msgstr ""

msgid "omv-extras wiki"
msgstr "omv-extras wiki"
